覺唔覺得啲人要人唔順路都要老奉幫佢專登買手信嘅人好黑人憎

同朋友去日本旅行
老母無啦啦話要買手袋 係指定牌子 然後話車站附近有 如果有去過日本都知啲大轉車站好鬼大 由東口行去西口可能都至少15分鐘 仲要係轉左另一條線嘅站嘅出口嘅百貨公司 至少都要行20分鐘啦 佢就覺得係個站一出去就係咁近你點會買唔到 佢仲要係要我去到間店就影啲袋比佢睇然後等佢慢慢揀完再覆你要邊個
如果返到黎買唔啱又一定借故唔比錢
大佬本身我地兩個都唔係鍾意行百貨公司嘅人 所以根本無預時間行百貨公司 而且每日都安排左早出晚歸嘅行程 返到酒店附近食埋晚餐都8點幾9點 百貨公司都關曬啦
所以我地根本無時間去 而且我都唔想因爲一個袋而令到朋友要就我
於是就每個去過嘅地方都買啲食物呀 去到Pokemon Centre(佢有玩Pokemon Go)買左個環保袋仔比佢
點解無買個啲鎖匙扣呢 ？因為上次買過比佢話唔鐘意又放埋左一邊唔記得左佢
而且佢叫買果啲藥妝我全部都有買
返到黎香港佢一見我執行李見到無佢個手袋就發曬癲
就少少野托你做都做唔到 去咁多日點會無時間
見到啲野食又話去之前講左啲野食香港都有得買 唔明點解要買野食返黎
跟住又話點解唔去買啲有紀念價值嘅野返黎（心諗上次買左你又話無聊 而且啲地方你其實有去過）
呢家就係度罵罵罵 啲說話又惡毒 講到成個Trip 叫你做咁少野都做唔到你唔死都無用咁
乜買手信唔係順路買嘅咩 唔順路嘅你都預左人地未必幫到你啦 憑咩當老奉咁仲要呢家成個人發曬癲咁

屋企人想要嘅野都會盡量買 反而朋友同事就唔會買手信

我一向係順路就盡量幫手買
即係有朋友托買啲藥妝因爲我自己同朋友都會行所以會順手搵埋
但如果係偏離行程嘅就未必會
因為唔係得自己一個去
唔想因爲自己而令到旅伴有地方去唔到
我咁都有錯咩

唔會幫人買野

屋企人/好朋友好聲好氣話想要都會特登去幫佢買嘅，不過你老母咁撚唔客氣，下次再去就唔會理佢囉。佢想要最多上網店幫佢訂

當面屌柒佢啦

呢家比佢罵到喊 話我當屋企人死架 叫你抽一個鐘買野都唔肯（其實點止一個鐘）枉我平時對你咁好blablabla
最後一日想爭取時間跑到個行程姐 無買到姐使唔使咁呀 講到我十惡不赦

我自已黎講屋企人行20分鐘都唔係好大問題姐 除非感情好差啦

屌你老母啦
咁都忍得屎都食得

手信應該係自己揀畀人
人哋叫你幫手買嗰啲就唔係手信啦

會唔會你一開始同佢講到明唔順路所以唔買好d
宜家佢以為你會買 點知你買個環保袋返黎

除咗屋企人之外
我叫人買or人哋幫我買，我都講明:你/我咁啱經過見到又記得又得閒又有心情先幫你/我買

老母叫到就做啦
唔熟嘅同事朋友就話啫

屋企人就買啦
養到你咁大叫你幫小小忙都唔得

屌你幾百萬養大你
叫你去買個袋都係到阿支阿左
送個袋比老母都得掛

所以都係叫朋友買明信片 算 幾靚

呢d老母就係d死仆街港女進化而成
世界必然要圍住佢轉咁
唔好同我講咩養大你買少少野都唔得
你生得我出就係有責任要養大我
蝕唔起就唔好生 一係送去保良局
唔死都冇用呀？係呀 有個呢d老母真係慘過去死

我覺得唔識拒絕嘅人仲黑人憎

咪唔買 你話搵唔到/唔順路/唔記得佢咬你食

不過樓主你買唔到/唔想買咪求撚其話冇貨/間野執左買唔到之類囉 手袋都要人幫佢買佢都唔會識得上網睇上網訂架啦
一早講定俾佢知返到黎係唔會有手袋俾到佢
咁佢就唔會咁失望
再講多次
人地唔買俾佢就發癲係好撚幼稚好似三歲細路扭計咁 手袋救佢唔到 要去睇精神科醫生先岩

樓主，你老母覺得個手袋重要過你呀

我從來唔會有「去旅行幫人買野」嘅概念
除非我主動想送野俾佢，我就會順路隨便買（當然會按返我對佢嘅喜好認知去買）

老母咋嘛 一句買唔到幾咁閒
駛乜打咁大段野

港女老母
從來都覺得自己想要既野係要自己去買